習近平提倡「綠色飲食文化」獨家內幕

咁1年之後呢

水災搞到連草都冇得食

不過唔怕，支那人對國家有情飲水飽，飲黃河水飽

食人

食泥

反正都由細食食到大

咱們有十四億人，死左一半還有七億！
誰怕誰！

国安大法，護我河山！

死一半人即刻解決糧食危機

支國有幾種美食，分別叫做
二腳羊、饒把火、不羨羊、和骨爛

your name

水草仲正